香港要唔要將d40歲以上無樓人士趕返去大陸？

咁多年都買唔到樓即係廢, 反正呢班人多數愛國, 送返佢地上去享受人生

拆曬所有公屋咪得

而家既大學生開始儲
到四十歲都未必有樓？
咁洗唔撚洗開放比啲蝗落香港
我地去撚哂大角呀？
講呢啲說話都唔撚用腦

岩啊屌

做咩送我返去?

根本無父幹 中產或更低層
根本買唔撚起樓 而家年輕人想買都買唔到樓
同埋邊個話買樓先有錢？買樓先唔廢？
公屋富多撚過啲樓奴啦on9

班中坑同你搏命都似

到時肯定劏豬咁

講得好

天水圍即時變鬼域

根據樓主plan

150人今日入，明天出

應該將d40歲以上無樓而住緊公屋人士趕返去大陸

我即刻申請政治庇護走去海外做3等人

新移蝗更加要送返上去啦，大陸咁鬼多地無端端湧落黎霸公屋住